Version de l'exercice en Python avec framework Django
Groupe composé de : Benjamin GONZALEZ, Matthieu RODRIGUES, Yann THER, Thibault NESTI

Utiliser l'interpreteur python dans /env/bin/python3.8, toutes les librairies necessaires seronts installé.

lancer le fichier manage.py avec "python manage.py runserver"

Pour afficher le swagger http://127.0.0.1:8000/swagger/
